有沙士可以點做

有冇人會想利用沙士而個武器去整死班狗？
純粹好奇統計調查下

=有
=冇

如果有實驗室有呢D樣本，請拎去狗舍施放。

如果我有沙士一定去狗屋行大運

全城帶口罩

睇你係咩類型嘅人啦⋯⋯

藍屍廢老/新移民/中國雞 及 港豬
減少出門次數及去中國頻率

部分藍屍中產/中國貪官/中共機構/
投機主義者/現實撚/中立/港豬：
疾病橫行令樓市下跌
原有本錢儲蓄果堆儲會趁低購入住宅單位
等待之後升值

一般大眾/所有香港人/手足：
留意疾病新聞
勤洗手
全城口罩
關注感染/死亡數字

黑警：
如常工作
如常嫖賭蕩飲吹
如常食屎

返工撚：
返工

學生：
停課

我：
屌！橫死掂死都會照發夢 怕咩啫

屌 好撚驚

如果我有沙士 即去北京攬炒

我會去狗屋

1.唔好去中國
2.鼓勵警察去中國
3.斷絕同成日去中國嘅人來往

用1比99既漂白水清潔屋企
但d狗咁污糟幾十歲人有手足口病

用玻璃樽收集病人大量唾液
之後行經狗屋
隨手掉入去

好似蒙古將病屍掉入對家